康宏冀年底發審計報告爭復牌

康宏醫治三年盼「出院」 吳榮輝：不必換管理層
(星島日報報道)康宏環球（1019）近日股東紛爭再起，一直要求接管康宏的佳兆業郭家，力邀曾任問責官員的馬時亨出面協助接管公司。康宏總裁吳榮輝接受本報訪問表示，馬時亨未與公司接觸，又表明公司過去三年已起死回生，並且「出院」在望，不欲在此時更換管理層。

一直挑戰台灣富邦蔡家控制康宏的佳兆業郭家，事隔三年再部署罷免董事局。面對有關挑戰，吳榮輝表示，現有團隊自2018年起，持續為病入膏肓的康宏施救，現時公司與當年已判若兩人，目前僅欠聯交所上市委員會的一關便能復牌。他質疑此時更換管理層的理據何在。馬時亨近日高調協助郭家，那麼兩派主要股東能否溝通合作？吳榮輝就指，對方一直未有聯絡過公司，又稱11年前與馬時亨共事過，讚揚他在市場德高望重、有心有力，相信馬入局原意亦是協助康宏解困，如有意洽談會隨傳隨到，但重申公司「已經救咗」。

對於過去三年未休止的股東爭鬥，吳榮輝形容自己處於中立，「我係代表公司」，但承認出身自富邦的背景與蔡家接觸自然較密切。

他又稱，身為管理層，與股東溝通的大門永遠開啟，「如果我收到（對方）電話，十五分鐘內會出現」，但三年來郭家都未有主動接觸過他。

吳榮輝又表示，康宏改革後，核心的獨立理財顧問業務中，理財顧問已由2018年最壞時約1000人增至現時約2000人；同時開拓了B2B、金融科技、醫療保健及零售平台業務，生意規模與核心業務已各佔一半。他透露，有關業務數據於八月披露後，接到很多本地、中國及外國公司的合作或收購洽談，並表明準備好待刊發業績後，可向投資者解釋業務計畫及前景。

郭曉群上月底以持股29.91%的股東身分要求召開股東特別大會，重組董事會，罷免所有現任董事，及委任馬時亨、石禮謙、郭曉群等六人入局。有指康宏管理層會引用公司章程不批准大會舉行。吳榮輝回應指，董事會及顧問仍在研究，目前仍未有決定，但料短時間有結果。

康宏股東紛爭源自2017年底，郭曉群召開股東特別大會擬重組董事局，但被視為富邦蔡家一方的康宏主席陳志宏，以郭的股份涉及來自前執董曹貴子等人的不當轉讓為由，褫奪其投票權，令議案遭否決。雙方仍就投票權在對簿公堂。

終於有起息, 呢班管理層係有料到

同我做得好好睇睇

而家填左份野等聯絡睇下可以做D咩

BTW 巴打可以留TG傾

join 左了

無撚啦啦又搞乜罷免

如果復到
你估股價會點？

應該可以爆升 現價好撚抵

有冇康宏做既agent?

間公司而家點？係唔係好掂？

擺到明台灣佬唔想復

台灣佬vs福青幫 who win?

唔復牌 要退市
d 股份變到trade 唔到仲麻煩啦
成為level 3 asset

not bad
quite flourishing

呢單嘢都有TG?

agent 知條鐵咩

知間公司好唔好。管理水平點，有冇錢

其實幾好 仲執左條數

登哂報紙出黎話搞復牌都唔想復???

何止TG 原來有人直頭整埋page 同group

正常都會想復啦, 除完牌再搞上市好麻9煩

想復同復到係兩回事

咁佢講到唔想復呀麻 唔想復重洗乜搞咁多野

又郁人 郁番隻股先得唔得

樓上班福青幫正壽頭
郭生錢咁多錢搵打手

灣灣擺到明想除牌場外食晒間野佢
比玩具大王鳩左咁多錢同時間
這場劇有排玩
會復牌我會好驚奇羅

馬時亨：有信心令康宏復牌
倘清盤血本無歸 冀股東支持換董事
點睇

你覺得邊面計謀勁？

我買灣灣

血本無歸都係小股東同個29.9%既股東啦，你有貨？

比佢踩住雞幾野

當時神秘人由0.1xx 買到去0.2xx 都有買入。我差幾日就中停牌
停牌果日我仲好失望 知佢resume會大升幾個開..... 點知三年又三年

而家resume到哪怕會插水, 都好過化灰

咁慘 我都幾千蚊貨

1手

未計老豆老母呢

總之渣住貨個班小股東就慘豬啦

始終一釘蓋就絕無倖免啦

希望份報告早日面世

復牌五大要求爭呢個就掂

您又知？

垃圾公司

報紙訪問有寫爭份report之麻唔係咩?

所以等管理層渣到份report先有機過復牌個關

其實最主要都係呢樣姐, 其他要求都應該唔難滿足

兩邊的角力在所難免但篇野擺明幫深圳幫班人

等左三年終於又到叫糊時間

獨欠過關道具-17~20 audit report

講啫，咁都信

復到牌通知聲, 炒返轉

搵得中滙做auditor 都預咗收得皮

唔係專醫奇難雜症個間咩?

我都磨拳擦掌急不及待想玩玩了

你不如睇吓佢地track records

如果以復牌為目標，搵中匯完全冇問題，間野專幫有問題既公司簽auditor report，過到聯交所要求復左牌先

如果想過hkex,搵中滙絕對唔係good choice

b4兩間都耍手擰頭都要搵方法搞搞佢？

但佢出名專救亡架喎

如果係，day1就唔係搵水記

水記之後仲有一間？

告緊EY 請走水記麻
水記唔肯出報告呃錢

你講到好似水記之後仲有一間先到中滙

右一乜名，幾正

說到尾都要中匯交到功課出黎

投完票都未必出到

呢個時間真係尷尬

等死人

又話差10%,咪又係得過講字

起碼而家出埋通告唔係得個嗡

你肯定年尾真係clear到所有嘢？如果唔係，咪又係吹

呢間垃圾其實仲有無人做

如果我知 我發左啦

有, 重好似多左員工

係通告吹水洗唔洗揹飛?

可以無限更正

我玩夠啦 三年又三年會死人

一早就write off左佢, 係見佢斷氣又唔斷氣咁把鬼火

唔係換股咩？

都唔知搞成點, 不過要呢件事成功其中一PART都要康宏出到堆REPORT

但年尾應該出到啦, 佢都應承左

同意呀,除牌就真係害死班小股東.所以我支持康宏現任管理層,佢地話年尾前出業績有望,到時復牌啦喂! 我唯一希望個乜春郭曉群攪破壞不成,條壽餅話要炒哂現管理層換哂自己人入去,屌!咁玩法,盤數唔洗出啦,實除牌,到時姓郭嘅為所欲為,康宏小股東一殼眼淚

搞風搞浪阻住復牌真係無陰公

再整多單官司纏下你身

咁係玩具王暗地出手興風作浪姐
再者康宏係咁艱難情況下都仲可以發展公司，
公司內部固之然要花心血，
香港以至全世界經濟又俾疫情攪到水深火熱。
老牌大哥國泰一斬就五千個人頭，康宏就逆市擴張請人五百！勁！
睇完都覺得感動

成個復牌都係爭份report姐搞埋應該就無問題

年底唔係好耐姐 都等左三年 唔爭在

您地諗得真係簡單，好似份report 係一份功課，交到就一定合格。。

其實你問我作為小股東最希望係佢比我甩身
而個前題係出業績同復牌

如果渾水入到去可唔可以clarify呢兩大訴求

渾水篇公開信都有提及到好重要就係避免DQ同埋儘快搞復牌先
真係最大的要求就係咁

希望水哥可以入去幫小股東發聲

希通交易所唔好dq

咁樣開EGM, 睇黎管理層管冶可能出現問題。。
復牌應該無望

咁3886 康健呢？

好似沒料到

炮台山棟野都改撚埋名

譚禮寧好似毓民上身咁
成班都玩開政治 知道點樣可以唔比你個會開落去
你見佢幾快手就做野 但成班股東眼白白睇住你中斷個會議

唔知重以為去左立法會
佢成日係立法會屌人搞事開唔到會 比人中斷個會
而家照辦煮碗唔比康宏開會

班staff聽日返工真係要小心出入

會點

睇黎年未都出唔到report

備受關注

唔知幾時先有新消息

一月啩

唔知國藝個部份收購對我地有無咩影響呢

等到團火都就熜

唔知今次國藝轉方式聯交所比唔比呢

其實聯交所再唔著綠燈係咪有心打死間公司

恭喜大家股票有可能會變牆紙了

屌佢老母復撚得未, 冚家產死老千死財演
屌晒你地全家

我都等緊

除牌真係無仇報

不嬲都無諗住復牌

唔好玩啦 伍寶 我啲錢呀

真相係殘酷嘅

放心，一定除牌

如果除牌, D 股票會點?

無嘅，私有化或清盤

點解康宏入面做嗰班人仲可以日日好勵志咁分享

分享咩先？

有無機有錢拎走

番工個班重有工開
買左個班腳震多

等打靶

放心，快㗎喇

而家都係等字行頭

只求順順利利復牌成功

當輸晒會好過d

無理由咁多單消息全部落空掛

打定輸數但又話醫番好又有人收購挑起番個團火

一句講唒 間公司醫得咁辛苦就復埋個牌啦好嗎

可算係經過多災多難了， 希望佢大步攬過啦

一切都只等報告一出, 真相就可以大白

希望呢份報告真係早日出到, 始終搵埋專醫奇難步雜症的核數師去處理都話有前所未見的困難

都換左一段日子都未有新消息

唉 write off左佢都唔心息 , 日日要番黎睇佢復牌未

康宏環球﹙1019﹚通告指，董事會會議將於2月17日（ 星期三 ）舉行董事會，藉以考慮及酌情批准刊發公司及其附屬公司截至2017年、2018年及2019年12月31日止之財政年度之年度業績公告。

唔好灰心 正義最終會獲得勝利

邊個話無消息
17號開董事會出番個3年既REPORT啦 終於向復牌行多步

收益減少主要由於本公司採取一系列措施減低、重整及終止若干業務，以分
隔曹貴子及前管理層管理下涉及各種不當行為的附屬公司，確保不會對本集
團之營運及財務構成進一步影響。

仆街曹貴子

3年既REPORT 預料都係LOSS
因為要用好多資源重組平台 同埋曹貴子
曹貴子等報應

終於可以知佢有幾仆街 最緊要斷絕到佢的魔爪

一句講哂 曹貴子正仆街

又指會繼續通過法律途徑為康宏股東維權。
到底為我地做過D乜?

深圳幫最叻就係轉移視線架啦
乜都拎小股東做牌頭, 實質乜都無為我地做過

除咗2017輸1.4Bn, 2018_19加埋輸1.1bn.唔知2020又輸幾多。。

而家班「管理層」都癈癈地

期下康健醫療6886呢？

點界定廢唔廢?
康宏主要股東「台灣幫」富邦金融委任自己人主導董事局，同時重整公司架構，並專注於IFA業務，令該業務虧損漸見曙光，虧損逐年收窄至2018年蝕2.3億元，2019年進一步降至約4,000萬元。
重整完蝕少左差唔多2億 如果曹貴子繼續搞唔知會點呢

無人知，但係2017年底2bn cash去到2019得番0.7bn..可能2020都無得淨幾多

唔知2020幾時有

咁多legal cost 都燒唔少

抵比啦, 唔通重留番曹貴子啲瘀血唔清咩
重有同郭曉群打咁多官司都燒唔少錢
康宏公告指，公司3年間提出的重大訴訟達10宗，向康宏提出的重大訴訟則達7宗。
呢到都燒唔少法律費用

再者查咁多年咁複雜既案又要咁多人力物力都預左條數好甘
不過起碼真係查證據出黎證明郭曉群啲股票真係有問題唔洗再浪費資源拗

多謝曹貴子

近年康宏官司纏身，自2017年底以來，捲入不少於17宗重大訴訟，當中10宗由集團以保護公司利益為由發起，另外7宗則是外界向公司提出，包括主要股東佳兆業（01638）「太子爺」郭曉群向法庭申請臨時禁制令等訴訟。集團在2017年至2019年間的法律與專業費用共達4.4億元。
呢到都4億

但係一單都無赢過

郭曉群打極都輸 都重燒錢

除左請人搵證據 查野 同執番好企業管治 internal control 個啲 我諗駛係同深圳幫既官司都唔少律師費

最重要係咩? 係搞番掂之後復到牌

搞左咁耐都係等復牌

出埋2020先

先可以復牌?

而家執番好corporate governance 啊IC 個啲都叫meet哂復牌要求架啵

根據hkex website, outstanding item 仲係5個

而家財匯局咁拖多兩拖 真係隨時玩完

屌 我想復牌姐
咁辛苦先有業績又搞啲咁既野

而中匯即使審計意見受質疑，現有管理層才是康宏核心問題所在，批評現有管理層過去3年間管治不，令公司財政惡化，也欠缺透明度。
點樣可以比人穿櫃桶但唔財政惡化

今次出手開聲叫財匯局調查 係人都知咩事
最好查埋曹貴子同謎網

負責核數個個都因為曹貴子搞到文件缺漏而咁吃力
唔通佢又解決到

哂9氣啦 你估現任個班會收埋曹貴子啲罪證咩 梗係攤都攤唔切出黎啦

咁又係 佢入舨都係執番正公司醫番好肯定唔會收埋曹貴子任何野

佢地最慘做左代罪羔羊係咁比人插 點會幫曹貴子 你搞笑

公司同埋現任管理層根本就係受害者
係「有人」操控媒體 咪搞到好似佢地錯哂
明明曹貴子的錯

《經濟通通訊社１日專訊》據外電引述知情人士透露，新世界發展（０００１７）執行副主席兼行政總裁鄭志剛計劃在美國通過特殊目的收購公司（ＳＰＡＣ）籌集資金，目前正就潛在ＳＰＡＣ的首次公開募股事宜與顧問機構進行磋商，ＩＰＯ籌資規模可能在２億美元至４億美元之間（約１５﹒６億至３１﹒２億港元）。
知情人士表示，商討仍處於初步階段，發行規模及策略等細節仍然存在變數。新世界發展對有關傳聞不予置評。
香港富豪相繼加入ＳＰＡＣ的大潮，早前有報道指長和系創辦人李嘉誠名下特殊目的收購公司（ＳＰＡＣ）計劃在美國上市，集資約４億美元（約３１﹒２億港元）。另外，李嘉誠次子、
電盈（００００８）主席李澤楷據報亦考慮在美國設立第三家ＳＰＡＣ，計劃募資數億美元。

之前新世界SPAC個單咪..

呢個收購都等左好耐 都未知進展

所以要查就查曹貴子

諗住安安穩穩等復牌, 唔好搞咁多支節啦

快變牆紙

真係唔知等到幾時先復到牌

都唔知財匯局想點搞

等都等左咁多年 都慣左

從來小股東真係被動的一群

曹貴子搞到停牌, 兩班人打架, 再比人除牌, 搞上訴到財匯局又出黎
重有幾多劫先復到牌

基本答案: 無咩查獲 放行

坐到可以留啲股票比個仔

大佬等左幾耐呀 淨係曹貴子咁樣都搞你幾年 真係人都癲

只可以講係香港地買股票原來咁撚慘

今次康宏做到嘢

姐係咩

直接取消47.93％股份。

郭曉群

每股分得重多

睇黎又有排嘈

深圳幫今次可以囉正牌問曹貴子啦

今次就算除牌都有機會有錢收。
台灣幫因為DQ咗49%,間接台灣幫hold over30%shares ,有機會要takeover間公司

等咁耐係咪真係可以甩身了

打電話問康宏嘅Company secretary 咪知囉。Return佢地File
問完話俾大家知

有無機拎得番錢?

唔知又洗唔洗打仗呢 我想復牌甩身渣

同聯交所打好啦 上年都除左成廿幾間
好擔心康宏會唔會除牌

自從加左辣招之後, 真係難上加難
得個年半時間, 點搞